{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060218",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10050857",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 바다펜션(북구)"
    },
    "text": "屋外プールを含め、様々な施設が提供されるファミリープールヴィラです。 客室の人数追加費と入室/退室時間に関する注意事項があり、送迎サービスは提供しておりません。 また、バーベキューの使用や幼児基準人数、客室情報などに関する情報があります。 ペットは許可されておらず、屋外プールとポケットボールテーブルの利用時間が制限されています。 訪問者は位置や施設について満足感を表現しており、浦項で楽しい時間を過ごせる選択になるとみられます。 それ以外は駐車可能で、海水浴場が近くにあるという情報があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このファミリープールヴィラでは、どのような施設が提供されていますか？",
            "answer": "屋外プールを含め、様々な施設が提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室の人数追加費や入室/退室時間について教えてください。",
            "answer": "客室の人数追加費や入室/退室時間に関する注意事項があります。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用は可能ですか？",
            "answer": "バーベキューの使用に関しては情報があります。"
        },
        {
            "question": "幼児基準人数は何人ですか？",
            "answer": "幼児基準人数に関する情報があります。"
        },
        {
            "question": "客室について教えてください。",
            "answer": "客室情報に関する情報があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペットは許可されておりません。"
        },
        {
            "question": "屋外プールやポケットボールテーブルの利用時間はどのようになっていますか？",
            "answer": "屋外プールとポケットボールテーブルの利用時間が制限されています。"
        },
        {
            "question": "このファミリープールヴィラは満足度の高い選択肢でしょうか？",
            "answer": "訪問者は位置や施設について満足感を表現しており、浦項で楽しい時間を過ごせる選択になるとみられます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "近くに海水浴場はありますか？",
            "answer": "海水浴場が近くにあるという情報があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 181,
        "QA": 348
    }
}